［回帶］開心大發現

以前會覺得幾有趣嘅節目

仲記得有集梳打粉除黑頭
搵左個臨記試
仲以為啲主持人夠膽死現場整黎試

可能主持冇黑頭

睇錯除乳頭